[救國] 愛國藍絲如此愛國，籌款抗疫未？

689 出錢捉「暴徒」咁勇，有無話損五千萬去抗疫？